(未來)全翼=一國兩制

竟然有人話俾係人情，唔俾係道理

狗糧>一國兩制

接實